[I/A] puzzle and dragons (286) 我愛山本！

喂山本搞搞佢
係咪想炎上

試完水溫 要正式抽了

哇屌11抽全6星 咩料

仲研究緊無慘上三雜色隊點砌潛覺同武裝

新手/回鍋建議
by 丁茶大師

正式抽唔中再補抽

試左4packs水温 差炎柱

抽得唔夠多 要溝淡

我愛山本！

30%真心抵課，我愛大介

40抽齊set
當自己走得甩
最尾差蝴蝶忍
幾驚追唔到

邊隻真大獎

8星可以換...

阿妹得依句台詞都唔加

換到啦

炎柱可以換

全部6星賣淨5隻收工，下星期20石希望有豆子

我去到60抽都未見上三 真係淆淆地
好在我相信山本

港服點轉日服？

抽得唔夠多囉

新pool再嚟過
24/64 37.5% 4pack
齊pool結束呢個回合
抽唔到嘅就係抽唔到

山本對你忠誠既考驗

你通過試練了孩子

一車車刀匠Get!!!!!

炎柱個語音型撚到

請問冇+蛋升超覺醒應該點解決

引繼碼

明明3成機率7星
抽到宜家少少中風

我愛山本！我愛山本！

你去到60抽就感覺到 到時有30隻7/8星

賣 297 咪得，無限加蛋

打魔廊

幾時先有sgf

21抽差富岡齊78星

想問富岡其實係咪無必要追

陣間試下先

想砌隊打魔廊唔夠+蛋

想問鬼滅d角色點升技

凈係張圖都要追啦 ching

去到70抽 未見呀妹同上三
之後71同72就係呀妹同上三

係 可以收手

唔好入嚟，睇到有d人唔洗課都中好多，到時真係中風

我都係去到六十幾抽見第一隻阿妹 再多兩抽見上三 即刻齊set

減肥啦
抽多d就無咁黑仔架喇

咁早差一隻可以追下
中其他多一隻都正
不過定止蝕位

又要搵返掘礦個張圖，掘多下就係

🤷🏿‍♂️11抽咁少

問題係抽蛋機率不變

呢個真 見到個個都歐洲人 點同你哋玩

友情價 1蚊1隻297
賣返3000幾隻就可以cover返部鬼滅機

7x抽低過3成
想做一次歐洲人

差水柱無慘
突然醒起票選神up
搞到有d猶豫抽唔抽落去

我都係正常機率組真係7成6星
樓上21抽就單吊唔知叫乜

好耐冇見個張，po出嚟睇睇ok?

第一抽

諗得過加左你fdd未

hail yamamoto!

樓主請pin

倖存者偏差啫

抽得中嘅 咪當支持山本
再課多6pack抽sgf囉

未 留tg！

山本食埋呢水下台啦

票選神up好撚伏

等我賣晒啲系列神先

差雷之呼吸
仲有兩個禮拜
慢慢抽

都係

課左1pack 了
合計 23抽得2隻7星

屌！！！！

屌佢老母山本真係唔出上三比我

咩關多石 想肝
story mode 同 主線過曬

今次抽左500石
又要開始儲石等下個大ip

抽多啲 溝淡佢啦

關關都咁多石 見new咪打

10抽出5隻珠世

表修羅有85粒

上神台
傾埋龍珠

未課
聽日課2pack睇下點樣

追！

怠惰龍你地揀大防廢定7com 超覺？

你試下中6星隔幾分鐘抽一下
會無咁易連抽6星

佢話要肝

再課

地城關好靚過場有effect

追！追！追！追！

依隻要追喎清

課！課！課！課！

7 10 都冇乜力架啦⋯⋯

70抽 差呀妹呀 多左7星換咩好

義勇差一隻 追唔追好

正 揀左大防廢 跟住兩件自己武裝 咁就差一毒一眼鏡齊

18抽3義勇

防廢
佢3000攻都冇 全力做support咪算

杏壽郎

你見唔到呢到一車車歐州人咩？
佢地係3成你剩返既7成
啱數

炭仔囉 建議3隻

合理

新手冇正攻隊 砌隊無修磨1個鐘都係叫肝啦

會唔會考慮繼把五色破防鎖匙畀上三

想refund 頂佢個肺 堅有啲嬲

有隊抄未

屌你老母山本！！
單吊彌豆子啊屌屌屌屌屌屌屌

有道理

語音出招嗌主動技個名

但所有呼吸招放係隊長技

好撚嘢

有冇巴打借住風神用下155089578

扣血扣回喎

Same屌你老母山本

關於抽蛋問題 我全部建議追！

課唔到金

YOU NEVER WALK ALONE

屌呢件裝真係垃圾

攻擊既放哂落炭 惡魔既放哂落無慘

開始了

比你打盃用架 正攻唔用得

nezuko

武裝潛覺仲諗緊

都叫尋晚課定先
今日多人

最中意義勇 偏偏冇

火車背景仲成郁，真係幾有心

其實應該錄埋
option俾人簡用邊句

山本要再進化

女差佢就收工
抽唔到

課多幾pack一次過退啦
抽多啲會無咁黑

effect好正
呢d先係2020既app驚水平

炭仔你地點組

慳番課金錢

終於見到有人黑過我
利申:25 3隻7星

我申請左 準備賣拍片印花等BAN

正身

分身
次次分身都抽得靚過正身 我頂

炭有冇當時遊戲既級數

頂呀 你地個個都咁歐嘅

D怪都幾勁

主號除咗上三 其他都中
小號除咗炭仔 其他都中

31抽加必8加1抽包差無慘
等陣再抽博多隻8星豬頭同豆 再抽隻無慘就收工

固定隊個故事模式幾得意

遊戲冇盾主動技outout地
其實已經唔係最一線

地下城整得幾有心機

屌那媽 無阿妹點撚樣組上三

無慘係咪唔使兩隻 感覺無乜用

咦 炭仔繼自己把武係咪一變身就冇加數值

等睇片
我覺得無咁誇張燈下先

呼喚者頂住先

有冇人而家仲課到？

抽啦

咪差不多期望值

我都申請左refund了 真係黑到傻 痴撚線

進前進後都要啦 識唔識基本尊重

棄了 8星7星全部多持 阿妹得1隻

但出個陣真係屌打全部

938lv玩呢d

招個好友先

冷靜下先

打完地城1抽都係師傅，換埋收工

抽得唔好就退款我買六合彩唔中頭獎可唔可回水

有同志

11月1號集中返去主線

Pad主線咪鬼滅

岩岩出都係一般 山本之後buff 同出埋鏡魔女 之後出埋啲隊員換走去啲守翼龍 一路勁上去 要出埋v櫻搭 隻遊戲好抵玩

食飯再砌

幾時上左熱門

5隻木劍

lm

不嬲都領導app台

今期流行

17抽 差豆子 無慘 炎柱 富岡 善逸 上三

打完關拎石抽中埋妹
可以收工了

下個月變到身未

有三上梗係上熱門

換咁多嘅 你8星每隻要幾多

真心懷疑大家賣咁啲六星再po相
有冇可能咁歐呀

開緊會偷雞兩抽，唔反山本了

等放飯買埋必中包追炎柱 豬頭同義勇

炭3柱3渣，岩先抽啲8星率去曬MJ到

吊佢7石一次
唔係5石
btw2抽中左

10%都成堆海豹，今次30%

mj幾多隻先穩陣

係咪可以刷防坐喇

炭9同無慘 有隊抄未？

可能都6-7隻先穩陣

計返個機率應該要中到5隻阿妹 點解可以得1隻

等抄隊

咁樣你覺得好唔好

要咁多做咩

單吊上三

屌你老母

係時候再做番app界一哥了

睇嚟冇乜參考價值

我可以証明大家既心意
山本係收到既

進化啲料咁平，又唔洗重升110，其實3隻都夠
係唔知會唔會有機會玩進前艦隊，不過就算有都應該唔係必要

不嬲都賣晒啲六星講total幾多抽
有冇人做假狗就唔知

追！追！追！

終於抽齊

我諗我三隻算 冇乜大印

請大家善用推文功能

我拎黎玩速刷隊

1com隊?

閃卡

班海豹以為執到寶姐

追吧

120045655 回鍋招無慘 有almight暗鍵

Lm

搞到我以為自己好黑仔

咁黑

炭仔2隻夠唔夠

賣剩1隻愈史郎，心情暢快
隻煩膠連語音都嘈過人

二揀一，交換所換炭治郎定火柱好？

炭啦

呢個pool最大鑊既地方係抽得愈多就蟹得愈多 除非佢之後復刻剩係加8星唔加7星 咁都叫可以用晒啲印花換就算

退唔到錢架
好屈機
啲日本仔退就得 香港人退就唔得

屌我差我妻同豬頭
好羡慕

我妻當初吹到7000攻，點知連雷神個馬鼻都追唔上

新手抽唔到3隻8星 洗唔洗RE?

換唔換多隻繼自己好

竟然仲黑過我
我26抽2 隻7星

一早計左話雷神高佢1.5倍
要玩就入夠兩隻玩純光啦

冇吹過 一出已經有人計數
係fb啲人吹

一早計咗差3分1啦
咪叫咗你地唔洗j個攻囉

得U冇7C覺點會追到

山本咁佛心出鬼滅
當捐俾佢啦

有武器啵
起碼兩隻啦

all rubbish

直接進武裝，唔洗聽到把聲，要用再退

炭狗洗唔洗3隻

據聞聽著呢個版本去抽會高啲7星8星率

122415613
招無慘 上三

仲有佢啲8星武裝同複數都唔太重要
反而7星啲武 同要幾隻玩

抽哂300石都中唔到碳治郎

我選擇死亡

爭咩

有得換
7星就話要單吊啫

3隻有乜用

換

今次要齊set
齊8星都唔夠用

好彩2pack+必中 追到呀妹
呢個pool 呀妹真係必追

差水柱3號機

阿妹2號機 但唔係人追的

想知 無慘係咪必換

齊wor

D語音唔係招名到喉唔到肺

差一隻阿妹

係
最好2-3up

想要多隻阿妹做裝

想問下港版係咪收左皮 無得抽

一車車阿妹

追善逸是否不知？

歪到咁都係得1隻阿妹 個機率低到咩地步

我都係，前後7隻妹

3隻阿妹
屌好想要豬頭

有冇人部蛋機有bug抽唔到阿妹？

係咪2隻就夠洗，隊長+武裝

真大獎係邊隻?

有咩用？

用黎J⋯

用落好廢

咁追豬頭呢

可能特登
唔比人買多個必中
反正佢都知係人都識會港日互跳

我都想追

幾抽?

呢隻嘢5個7 combo真係幾勁

豬頭一隻都冇都值得追

有冇人知iphone港版點轉日版
好想抽但原來我係港版

我玩左唔係好耐，唔夠印花換
睇多幾日炎柱如果冇buff嘅話到時攞去做印花算

機種變更

成日都係 skill名係對白 招名去咗隊長技

11月1送十連

仆街下次復刻（如果未執）又整幾隻角做7星，點抽

呢到有冇人柒過我？

3pack+50石 得1隻火柱 0炭 0無慘
6星0 上3 其他各2隻
屌你老母最想要果3隻1隻都冇 讀心到咁

10連+297?

有無巴打中左炎柱實測下 佢定但丁好用d?

利申新火魔女用家，但丁難民

冇得聽佢講Xの呼吸

等下次先抽

可唔可以講多少少
唔識點禁

抽左十幾劈

萬聖喚龍值唔值得換
有光屬入到上三
但好似冇咩用咁

想問兩隻無慘留邊個版本

炭仔 無慘 各1
想是但炭仔or無慘換多一隻, 但唔夠印

基本上屌打但丁

炎柱兩個形態都有用
武器留2-3把都ok

GOOGLE左先黎問啦
呢D野GOOGLE有晒圖仲清楚過開我地啦

其實係....應該掉返轉或者隊長技用其他名，冇得聽金毛仔講雷之呼吸

收返埋啦 有人2pack得1隻

上級射唔射到，第6層84萬血，唔知邊隻可以一炮過

唔中果隻

中晒七星
八星一隻都抽唔中....

霹靂一閃

抽多pack

明明講招式名咁型

一定好多人課金==
我諗會係最高課金量抽既活動機

BTW 1pack得無慘
中哂可能要幾K....

呢啲叫歐8星可以用錢解決

幾多pack

你收檔啦

係喎，差啲唔記得左

好狗

我思疑炭仔隊可以塞兩隻火勇

鬼滅有唔同地區嘅代理版權，如果想喺港版出要同個代理再傾一筆錢

Me2追左劈
冇
算

最少人中果隻

差義勇一隻，收工買skin寵睇下追唔追到

差豬頭水柱

9ho隻關卡boss阿伯

版權貴啊

義勇進唔進好

收手啦 再抽就溝返淡

屈能到

如月

7抽成版鬼滅

第77次7抽

下下十幾廿億
主動技又有用

炎柱一隻夠唔夠用?
定要埋武裝

當年曲藝士

真係打撚死人

冇正月水魔女同Leona可以有咩代 暗水魔女？

5隻繼師傅一隻阿伯有冇得諗，但要25SB

武裝一般 唔使強求

即刻抄隊

冇

史上最強 不過打修羅唔打魔廊

錆兔個語音

垃圾台港版冇 去日版開新ac刷鬼滅抽算 今晚再課爆佢追兩隻呀哥一隻呀妹

新手想問淨抽鬼滅pool可以點組隊

55抽
1哥
1無慘
1炎
3妹
2善
2豬
2蝶
1香

屌...............真係好撚黑............................................

台版可以轉日版啵
不過你呢堆野都夠做啦
重新上路吧

Leona半隻啊頓 冇代用

其實打修羅我用炭仔無腦輾啦

冇正月水魔女 想哭

上次好彩臨尾換左隻leona
未進同究進版本都入到好多隊

正月水魔女呢？

新ac咁好彩

光埃武

山本又贏

可課少兩pack

山本大介BB又贏

究竟出左無慘之後 仲有冇人用情彩

想轉機and狗又贏

雖然都預左，但伏成咁

炭豆豆再加兩隻火屬（炎柱炭果d）

冇換到

9ho隻凍刃有冇機，水屬300倍，上級上三火屬

兩個面具佬都係仆街，一車車

炭治郎隊, 有無巴打share

炭仔武裝值唔值換一把

面具佬食撚屎

是但，又可以棄返一年pad了

好心十抽都冇就咪喺到喊苦喊忽啦

棄左2個月，鬼滅玩返，
上弦三，玩7x6 搭到咩leader？,2隻魔女都唔啱type

利申：暫時1pack 未中

值得
代用嗰啲要等復刻

如果我港IOS轉去日AN
可唔可以兩邊玩

課左幾多

時間到左自然變到身

炎柱=上三專用武裝
屈到...

冇正月水魔女
寵到用時方恨少

無慘係咪唔使3隻3隻8星都係佢

抽好似抵啲

等複刻 好快啫 2個月

蟲柱豬頭係咪唔駛追差佢地

日an任轉港日an同日ios
係台ios先咁麻煩

無倍血好用咩

隻下一用唔用得過？

極速上營收第一

萬聖鬼龍同無慘換邊隻好

豬頭要
武裝幾勁

仲抽唔夠面具佬咩
齊set就算

？

豬頭最好追兩三隻
蟲柱好似無咩用

有無鬼滅隊輕鬆過修羅 想攞85石

死砌爛砌先砌到炭仔第一turn變到身

換鬼龍 抽無慘

點會無

原來阿妹自繼齊雲膠紙同全解

最後一抽中呀妹

等下次復刻 儲定石

有數據未

快快手賣鳩左佢當冇抽過

利申冇賣過
仲用左一隻上三換炎柱

唔係2280分先值一pack咩?

重新黎過啦 本身台版都係新玩 多幾隻kof人姐

我on9原來食哂水同攻擊type 開小號抽炭左右手玩先

屌隻上三廢撚到 發嬲打三百幾

1/11 先再換, 話唔定中幾隻大印

咁放唐老鴨又得唔得

啱啱重新玩
大約幾多lv先有活動抽

日版先有

下星期一係咪又派20石 到時抽埋佢

主水就死開啦

攻type任砌架喎

破貫潛畀八神定上三食好

闇獴良得兩隻係咪玩唔到蝴蝶？

係,不過見到咁既機率我就唔會有想禁落去課金既意欲了

屌你老母
恰我唔識日文
課撚錯左萬聖節個禮包啊

有第二隻拎去做印花定進武好
七星都做到印
拎隻八星感覺好浪費

兩隻打鐵佬 搭火大叔玩 好似好勁

傻閪啊
笑到甩腸 救命

30%大獎
其實算係咁

留返

但其實淨睇漢字都夠

231253037 招fd

手機已經冇左一半電

冇木果隻大罪龍咁有冇邊隻代用解覺醒

新玩就re到靚再開

唔該巴打

上3食貫定防換隊長定防坐

我要1 pack唔小心買左30石焗住買埋8星包，本身無諗住買必8

好撚耐無玩 咁樣砌？

夜叉丸

40抽單吊胡蝶忍

咁唐老鴨x米奇老母又得唔得呢次主火啦

🤷🏿‍♂️

都冇

10x抽 差豬未3體
追埋是否不智

係冇大罪龍王

豆子 冇就抽到有

抽果時唔係呢,可能係我特別黑仔,算數,由佢

阿市囉

豬點解要3

想問下1/11 十連係咩活動? 好耐之前講既?

打星空之神域？

萬聖節禮包行先
我禁完先見到下面4隻大字寫住鬼滅之刃個禮包

我百幾抽都係同你差唔多 你想要咩

兩件武裝係基本

知道
即追

每月派10抽神up 可again

iPhone 港版過日版再過返港版洗唔洗等30日？

抽得個幾下係度叫慘

11月同12月頭各抽10下
高機率有印

串撚到 真係唔歡迎新手

差上3

係咪塞晒d sb 俾佢進化先

係 同埋係叫變身
建議你上utube抄隊 冇再搵代用

係 準備追豆子

你老...

對你相反 冇上三

我學你

本身80石加3pack ，必中同¥120
仲差我妻

屌你老母山本狗 下下彩好似好撚爽 點知全部都係個pool最撚低級既6星 仆街死啦你 唔中都算仲要比你咁樣玩鳩

炭仔第二邊有乜野J打隊長夾
淨係諗到夾火暗吉祥女神好似好D...不過要消埋暗

兩隻都要自己有

4抽兩隻炭治郎

仲可以利用下威嚇 boost turn

灑命？

唔該晒巴打 我無玩個排仲係戈馬先生最勁既年代

蟲柱複數好似冇乜用
除咗j

真 抽到個人都頹 而家中鑽都唔知到底係7星定6星 本身中7星都已經要6抽1

抽多幾劈 溝淡個sample size

上三係邊隻

下 夏際水時女咪得

八星有得換 7星冇得換

咪傻 我寧願好似你咁多7星 8星另外換

上弦之三

GUNG HO又然

103抽 計埋必中8星

大介又贏

係咁200石刷我依家呢個都靚 追埋兩隻呀哥可以組住一隊先

2pack 冇阿妹

PAD世一

上三 新年水魔女 八神 leona 阿妹 無慘 夠做

3pack無30%

rap

單釣無慘

夾咩

炎柱 點組隊？

山本大介BB今舖贏到開巷

dllm

港版繼左落日本就課唔到金 咁我繼黎托咩 有冇人救我呀

但丁點組佢就點組

八星唔中都叫做有得換 冇七星砌唔到隊我要八星嚟做乜鳩
無課玩家抽成咁真係哭成狗

歸家未 掛住你

兩 pack 單吊幾隻
無豬頭無5 7c
八星淨中炎柱
義勇四隻

屌抽咗兩隻返黎擺

ios?

買日本ITUNE卡

想請問下
碳仔應該用水隊定係火隊?
點解係上三配無慘?

唔夠多

無課抽到咁
你仲想點

我本來都想問

請問應該開邊個好

成朝都未有通關圖吹奏.. 又話最強合作

機率參考
仲未抽到紅色嗰隻撚屌

炎柱善逸公廁黎， 係咁出

想要無參同義勇

多1sb，1.5倍攻，3圍，火+珠

回鍋玩家想招好友

隊長技完美配合

微課表示對上一次課超過3 pack已經係ff復刻
雖然對野宜家變晒垃圾

公會戰太廢 唔敢打了
hea玩算

呢隊用通形頂正月水魔女得唔得？

關野set得唔好，冇覺醒開技冇聲

需要你

原來垃圾pool嚟，全部人俾大介呃晒

好玩

望落勁 但係難組 補位多

免費+8蚊+必中
已經有上3,炎柱,炭仔
之後開始比石抽第1抽就水柱諗住哇屌今日咁撚歐
之後就未撚見過7,8星了

準備課多PACK,想要善逸,好中意佢好撚搞笑

咁再想問下
碳仔x2 定係 上三x無慘 好用d?

溝返均個機率咋
繼續抽啦

係

單吊幾隻仲叫唔叫單吊

啲豆俾你抽晒

我單吊2way仔

要有水先有加成

40下 中左5隻 冇2way仔

第一個

一向都話總結0隻

唔使驚
下幾個pool一定造球比鬼滅
就好似魔女夾遊戲

都仲係爭紅色嗰隻8星..

仲有攻type..

唔會啦 你地咁勁
公會戰好大壓力 無乜時間心機狂試陣
或者抽中一週年主角2.0再睇下點

5pack齊set, 不過得一隻啊妹
唔敢追了

定係一定要抽到十抽龍？

有2隻12鬼月洗唔洗追隻無慘？

伊之助追唔追？全套差佢

有我陪你

想課都唔敢課

如果真係課
1Pack85 定兩種20石必中Pack好

日本ac轉番香港地區就課到

善逸未去到必要，雷神同佢55波啦！

追
依隻上面清話起碼三隻

開始試隊

11月仲有得抽
你鬼滅果堆都夠腳
玩鬼滅隊好過

10億

發現抽哂d寵但有exp俾佢地食

全集中！

玩緊IOS港台版既話
轉去日IOS都係禁機種引繼?

我轉左返香港地區係咪要用返香港itunes卡

抽齊砌好隊試好火力
又冇野做了

ching
me發覺u好中2

下面個號個兩隻魔女唔係必要咩？

母臭閪

日本id轉香港區

好耐冇玩，唔知點組

屌那星炭狗無防座就咪掛出黎雷人啦

未升好姐

點先有point

imazing ios

課金 做任務 每星期送1抽

好彩剩單吊無慘 有得換

就係轉左香港區之後用信用卡都係「無法完成購買」 係咪用香港iTunes Card就解決到個問題？

佢要backup先save到個file
但係backup prepare左好耐都唔得

岩岩玩番..
想問下今次有無邊隻係要抽2隻?

我轉左就用到

招上三朋友

唔好課住啦

我已經課多左2pack 最後 35抽得5隻7星以上

史上最大騙局
又話一個pool組齊一隊
遊戲王隊仲勁（計當時）

繼續等

我都係 佢話我嚟個apple id 無down 到日版pad 所以無得課金

大介BB撚狗大成功

本身玩魔女個box必須要夠深
新ac乜寵都冇玩條蕉

大家啲6星會攞嚟賣定合左佢

冇升技關？

雷神勁d

咁想問下 鬼滅隊係咪呀哥做隊長擺呀妹之外 其他放咩
玩依上面個個先 再一路刷下十抽龍

老老豆豆 之前個堆都過到裡修魔門 呢啲點會唔得

善逸=雷神專武

阿妹要幾多隻
唔計武裝的話要兩隻？

炭狗比想像中細力

第4pack終於中

Added

換男主角
用邊5隻換好

尼亞出咗片

3pack 4義勇 3阿妹 2炭狗 2炎柱 2蟲柱 其他7星各1，係單吊無慘應唔應該拎第4隻義勇同第3隻阿妹換無慘？

本體一隻夠啦 追餐懵都係為左要件武啫

防毒點搞

仆街課左一pack 加158 都係得一隻阿妹
洗唔洗追落去....

風神 猗窩座 日龍

追

3隻木劍2雅典娜

追啦 乜都冇中 冇嘢玩

其實好懷疑係咪須要用到兩隻
回20%每turn姐係十萬血回二萬係磨唔到

火柱會唔會大力d

一齊玩開心嘛

但風神日龍唔係水屬都落得？

攻TYPE

你玩乜隊先 炭狗本身有回 技又1.5回

3pack 無牙妹上三

1. 純日本itunes 之後更新用 你鍾意可以用日本itunes卡課又得
2. 日本itunes, down過PAD, itunes轉香港地區, 用香港信用卡課
3. 香港itunes, 課港台版用

義勇係咪3個形態各1就夠？？
阿妹我諗兩隻都夠

6pack冇豆子

想點下 點想可以BUFF 到佢一入場就變到身??

死啦
我覺得武裝又無話特別勁
係咪又反指標

護城龍

屌你炭次隊都用唔到機械人....唔撚係要玩水隊阿

火柱其實比但丁細力 不過火柱唔洗變身

帶夠sb

要夠Sb

燈到呢

咪又係抽俾火隊用 技就一早有差不多啦

明白
唔該哂兩位
以為佢隊長技淨係限水屬 爬下文先 thanks

我其他野有中, 係指得一隻阿妹
個個都話要抽多隻阿妹自繼先完美

.....炭狗點解要機械人佢變完身2cd4火buff火回 洗鬼機械人

係啦

用到究進機械人

唔好咩隊都入機械人啦

我仲覺得兩隊員好過一隊員一武裝
都好燈下

上三冇正月水魔女有冇咩代用

炎柱三機械人or火勇

其實好似火勇都係最穩最大力

立花？

想幾時先變身

入boss先變

百萬

上三繼咩好?

啱啱回鍋
如果想玩返哩隊要優先換碳仔淨係火柱

炭狗係咪食哂全防坐?

4防坐加惡魔殺?

上三使唔使入萬聖愛貓，諗緊買唔買好

我諗起水勇者配海魔女打列界 海龍王關水勇者先變身

不過唔係惡魔type 有都入唔到

啱啱先醒起

究竟有幾多隻最後會變當年神器寵變身木女咁(利申:當時出我都覺木係勁)

碳好似好d

兩隻都換值唔值
其實自己仲有一隊齊人嘅執行隊
不過超級過氣
完全唔知點組好
新嘅關完全打唔贏

有冇師兄有兩甩無效貫通潛覺可以交換

值呀
執行隊過哂氣
火隊而家好勁

好辛苦砌到呢隊一入場即刻變到身,仲爭d咩未夠好

有炭但冇啊妹

想問呢個係咪好難抽到

木大罪龍武+2粒
火偵探用嚟威嚇+2粒
仲有1粒再搵件武補

我4pack得一隻

無慘洗唔洗3隻
依家炭3無慘2炎柱2

20石必中啦
40石加兩隻

其實點組先好
唔係好識
淨係想過下啲新關都咁難

6pack得1隻

一開頭個率嚇親我
後尾追阿妹平衡返

4隻豬頭有咩用

冇木罪龍

呢隊玩唔玩得過？

一個gmail係咪唔可以繼多過一個ac

好威威

爽度好夠，但覺得回唔起

過幾日

清有冇轉港版買pack?，小心買錯萬聖節

一路屙住篤屎一路抽,見到連續抽中五隻御史郎, 真係想將部機揼落篤屎度

係咪 收得工？

Wow

港台IOS轉日版
1. dl ios日PAD 用imazing轉資料
2. 機種引繼去部AN機 但有30日過冷河

係咪咁

你教大佬玩Pad? 未畀人屌過？

抽左12pack先追到第2隻豬

免費
30抽

食飯拉多兩下中埋妹妹

豬頭武裝勁

呢度d課長下下10pack 起跳點跟

對5住，我弱智新手，唔巧屌

火魔女武裝 豐儉由人啦

你呢堆冇人用喇ching
at least升下level先啦 500lv點加得落手

唔抽:1pack
試水溫:5pack
抽少少:10pack
抽:抽到中目標
all in:抽到部機出到既野都中3隻以上

差呀妹

炭狗組純色定雜色好

有冇人試水溫=all in

炭仔係咪唔驚有兩隻，所以可以換定黎玩下先？就算之後抽中都唔驚？

2隻俾盡,1本體1武裝

PAD有無出過火影?

好驚換完又抽中

豬豬好難抽

十鳩幾隻兔仔

冇無慘冇阿妹冇豬冇水柱冇炎柱點收工

我試水溫都未到

下個禮拜就出

試下先

屌你老母
d7星冇得換

針？

換？

要有潛覺先打得嬴會跌潛覺既關，第一次到底可以點過

冇阿妹點玩呢隻驚

想問下ios點樣換acc

打裡異形咪唔洗

做開唔抽同試水溫之間 突然變抽少少 仲要抽到pat屎咁

2pack加幾十石
缺碳 碳妹 我妻同上三
加奈成3隻 其他各一

抽到有

all in啦

炭治郎夾邊隻追打隊長好

屌你D+蛋清得好快

真?

但當我8星夠印花換到
係咪多啲石搏啲有用7星好啲
但又擔心最後抽得堆6星

追7星真係追唔掂 見唔到終點

炭狗隊唔落貿易商有d咩可以代用
想食多隻血回

要4sb 再加破屬吸 傷吸

唔想做free rider
anyways 有位先算啦
唔好再講了 一陣俾pad大佬屌

上三難抽到，想要一隻就收手

3pack終於抽完個pool

24抽免費石
差炎柱 蝴蝶 善逸
課？

我都差阿妹

課

十年無用大印換野，想換炭仔，有咩係唔洗留

追啦

當自己冇抽過算

其實炭仔係咪必換好似無隊長配到佢咁

我都係 大神們幫手

假鑽連發

我今次係試水溫，平時都係1 pack唔會再課咁多

起馬唔會見金，狂見鑽都幾開心

追啦仲問

Sorry 鋼鐵塚san, 琴晚語氣重左少少

錆兔珠世一齊死全家thx

我屌 一隻火屬角都無

有能力就課啦
咁多年最好既合作pool

盡力了.... 真係出哂技都上唔到第一round 變身

有人砌隊未

你地唔砌我點跟啊

屌 炭治郎好難控攻

做咩姐你
塞3條鯨魚仲好啦

有隊過魔廊未

差阿妹啊屌你老母山本

有四神故事 可以再博多幾抽

唔係咩都有

咁樣讓一隻火屬
善繼無效貫潛 玩光U雜免洗有無得諗

對面唔知夾咩好

六星都未齊喎清

豬隊友, 超覺防綁, 再繼自己武裝

雲魔女

中到炭仔 就夠了
邊夠呢到d課王黎

LM等魔廊周回隊

咁我收返埋自己果隻

換啦仲等

邊幾隻一定要有?

全部78星

換了

義勇繼咩武裝好

吓 求其一隻都配到喎

假 咪換

你差d咩

有十抽龍但無呀哥 換唔換呀哥開局好

史強最強合作—>allin每樣抽佢老母3隻—>

之後問點組 用咩裝—> 砌完入迴郞打飛機隻隻21億—>

都係用返水魔女 / 火勇

2號妹 之後有石就掉落去 中唔到就算

真

成個合作重點

都唔會咁塞啦
你咁玩不如開過個

唔好昆人OK?

無慘（打盃，彩龍級）
上三 (30CD變身好煩，變身前回唔起血，血又低，所以低一級)

個人覺得呢2隻係必需

重玩啦
新手都勁過你

條隊求其到

唔敢追上三

Pad我只服呢隊

冇呀妹點玩

我英啲朋友
希望今次有上修

任抽架喎

隻魘魔係咪無屬性

上古產物

2pack差珠世同上三
諗緊值唔值得追
無得換驚課多幾pack都無
本身對上三無乜愛但佢三圍好撚勁

有炎柱組隊gun未

係咪收得工

大奇蹟日

琴日屌人日港兩邊都一定開pool 果位老屎忽上水未

將但丁訓魔女隊但丁變炎柱應該都可以照用

未開圖心諗點解講到咁mean
開左圖見到兩隻V差啲笑死

50抽左右感覺上有一隻
好似渣

咁快變左上古產物啦

#654

重返第一

好似渣?

求解答

睇左D人抽感覺上係咁

讀心另計

要出街就要帶口罩 但你冇口罩點出街一樣 最好就R 朋友拎幾粒黎

我22抽5隻珠世
你竟然一隻都無
公平咩

Hi

唔好理天照件武

個個都4劈

已經抽得好好，死追只會變拖返低機率

5pack無阿妹

開左pool成5粒鐘個po都未爆，ser又抽唔爆
pad已死

愈史郎祭

試水溫嘛

咁我女無慘夾人地果隻上三算
慳番啲錢都好

十抽龍之後有其他入手方法

碳係咪必需仲嘈緊

5+1 送抽

4pack左仲差義勇.....
佢值唔值得追

入場最低消費咁

砌隊討論度冇鍵勇咁熱烈

邊隻大獎

依個號差一隻7星就齊7星寵 不過就差兩隻8星 我見可以用D重覆嘅7星換到一隻呀哥番黎 所以想問下意見換唔換埋黎開波好

6pack有上三

BTW今次係咪冇升技關?

面具佬

點解冇升技關

講緊就嬲
屌鍵勇個pool用咗200幾石得隻水勇
差d棄撚埋

大介知道9ho活動個個都爽刷喇叭
今次特登唔開升技關幫你地慳體

今舖真係少少=3pack
抽=10pack

我只認呢一隊

6pack冇蟲柱，但其他有複數之餘仲全齊

你先有真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真真上古產物

收手

宙斯隊呢？

我都想有 我當年得水埃咋 連哈帝斯同大蛇都冇

呢隊勁好多

屌5pack左,仲係冇義勇,
5隻上3

講得好中

真宙斯隊

仲差水柱同岩治郎

係可以換
但抵唔抵就等其他人答

或者你上youtube睇下人碳仔點組

回憶

網上訂

J緊碳仔轉一串火跳7com

我整左引繼 再刷下先 希望刷到有十抽龍同呀哥呀妹開到局

足立透換咩好
同埋貫通應該放邊隻到

Leona

慣咗第三關儲頭先用炭囝火勇 太大力走火

冇木大罪可以用咩頂

返工得鬼閒砌隊咩
抽下咪熄得game

綠2咩屬黎

當年異型最難個期課最多之後漲太快已經唔知邊個pool先勁

阿市

唔該

風屬

鬼滅成功將pad post推上熱門

單吊我妻 富士見惡夢再臨

掛上三招FD子，240 947 143

木魔女弟子

炭仔心直追打用邊隻好

呢隻貴咁多

請左假都係無隊，我屌

嗰陣新手我見三圍兩倍加combo 神覺醒 諗都冇諗換咗

而家呢隻嘢好撚有用

自己砌

咁組好似好勁

連續14抽中風 第15抽中SKIN

原諒屬性

屌如果抽到多隻豆子 天照都唔使用 不停自回

無課撚想晒命笑死

樹鎖? 有

渣

明明兩隻我妻loop唔使勁隊員都爆傷

冇其他了

metoo

冇
換咗八神，會唔會啱使啲

THX

有冇巴打防廢潛換防換/防毒潛
仲有一個親友 招埋火勇(火魔女帽)
可以dm我換英掛 熱門隊大部分齊

但丁隊無天照 係咪可以用呀妹頂

屌 我得兩隻 冇多餘做武裝點算

放八神囉咁

早知抆埋隻8神

火隊萬用小商人

想課金抽多粒豆

但知道無課有一粒豆已經萬幸

所以唔強求了

係咪唔使半日可以推爆

E禾比你地裝咩潛?

ok
貫通都係？
得一粒貫通

不強求 不強求

商人唔係食唔到炭仔隊長技咩

過街老鼠d死忠定曲？
可唔可以咪咁仆街去人地youtuber live冷嘲熱諷
真係睇唔過眼
要鳩屎自己圍內咪算
去埋人地個場串柒

點解我個pnd 無鬼滅抽既 係咪要重down?

冇啊妹 係咪應該要追？

港版冇

我諗緊放佢定放落上三 不過睇你隊形應該係畀八神

讓一隻 是撚但

Down錯版

熱狗係咁低汁

Ban左佢咪唔使理低級釣魚

水柱入到咩隊呀？
點解佢無攻type呀屌

5個7C冇貫係咪應該裝貫通

佢自己做隊長

水柱唔進當水月讀上位互換

自己做隊長

仲諗緊唔係畀佢就畀八神

轉返香港地區 用唔到tap&go課

咁樣得唔得

冇天照

點樣得唔得 打咩關至得架

買點數卡?

thx all
諗下水柱點砌先

35抽都重係差無慘火柱豬頭我妻

cy不嬲直接skip左呢班傻仔

不過見到cap低留個底
成日話熱狗又搞事
點會冇原因

屌換咗當年個個都吹奏嘅木神器龍
真係on撚9

無天照係咪玩唔到

我心水清 冇換到

雖然話變身隊長應該裝些少防坐 但裝左防坐就變成道中殺手

今次鬼滅冇升技關？

蟲柱點玩[

依加諗緊買香港定日本itunes點數

我都係頭先追post轉地區

冇木大罪龍 冇Leona 咁組有冇問題？

冇人知 等抄片

都係睇打咩姐

期待中 好想入隻莫良入去玩玩

其實真係算上位咩
感覺上水+回穩定過4粒水

炭狗隊 冇啊妹 用咩代替?

魔廊?
都係砌住先再等抄隊
leona轉走濃姬係咪好D

睇你打咩關齊返對策咪得囉邊隻解封覺

鬼殺隊全部攻type
得佢唔係 代表乜

嗰陣勁好玩

立即將佢變卡

炭狗冇左呀妹什麼都不是

無課Sgf再曬都未遲
依個pool大神們起碼每樣三隻

天照呢啲野會無架咩

裏列以上果d關過唔過到

愈史郎

佢冇朋友

我心水清 一抽中

呢隊硬度唔覺得夠打魔廊 觀望下先

第四行咪有囉

兩隻水魔女唔駛驚斷心

求其執住先,唯有等抄隊

其實係水月讀好啲

水柱都喺第四行

月卡啦

錢之呼吸

我都係 嗰陣啱啱回鍋 乜都唔識

屌 真係抽唔到

仲未計心L同技
水屬太多解覺

或者過多幾日等食評先再決定加唔加碼都得

抽蛋game抽完就熄 game等下個活動架啦

怪彈出鬼滅 就話pad合作唔夠勁 pad出鬼滅就話無野玩 立於不敗之地

有隊抄咪？

唔出奇
玩咁耐棄過一排
今年先抽到

炭9過魔廊

1001

con佬話con佬話
睇見就好笑唔知幾多歲

蟲柱係咪要咁玩

等11月果10連抽

抽蛋師

有無貂蟬難民

跟唔到

咁係咪無野代替到天照

鋼鐵塚先生滿技喇

之前播片個日先好笑 播到啲新超轉生同極醒個陣個個話冇鬼滅垃圾乜乜柒柒 結果山本一個回馬槍最後先出鬼滅情報 之後即刻轉鈦話鬼滅合作俾山本係浪費 大ip唔荒勁bababa 真係乜都有位入

類似 要loop技

當今日放假

隊野九唔搭八都過到

賣撚晒

4隻究進可以係咁loop技

上三無慘隊
入隻珠世解轉轉好唔好

之前常闇玩萬聖難近母打魔廊
諗緊蟲柱有無機會做到同樣效果
頭尾究進蟲柱或一隻夾香奈乎 隊員豆子

我都以為冇鬼滅 山本例行撚狗但佢地又要屌又要留意又要玩係咩心態

攻都高過義勇

唔夠力

見人天照必要，另外3隻要咩好

熱狗分化師黎
成日想分化Pad

冇可能 擺明你信念唔夠

你點知架

仲諗住換哂做印
重覆最多就係蟲柱

我得一隻成半打炎柱

砌完想入場發覺碌柒

咪話撚左冇咪轉去日版囉
有幾難呀叫春

你地都係
又要屌又要睇c君個傻鳩

出魔㾿前話冇新關打 咩pool都唔抽
出咗 就話用磨隊都過到 仲抽黎做咩

6件sb武

自已走去曲線宣傳人地

無啦啦見到youtube推薦有pad睇冇留意個名就入左去 入到去見到係佢咪即管睇下佢又有咩高論 一睇個chatroom眼界大開

抽左500石 單屌 蟲柱 點搞啊

"不要推薦"就得

80抽25隻先全齊

其實我見呢條友有好多條片過魔廊 我都跟到
但係好似冇乜人睇佢

我冇睇 唔好屈鳩我

無愛咪收手

我單屌水柱,猜得同佢做朋友

痴線,又就爆post

進撚晒佢做武裝先 又贏

得一隻

炎柱進
水柱唔進

兩隻：
上三，妹，我妻，其中一隻進武裝？

咁晏先爆
Pad要輸了

“沒有興趣”

裝晒入隊又多6SB,豪華到

要抽多兩隻炎柱唔同形態

1002

留返個 八神/無慘Buff呢度開啦

985

五個鐘仲未爆

12加珠
6隻血強平斬多1.5倍
又贏

炭治撚 入唔到火機冇力

係pad拖累鬼滅

開定啦

開左啦

無啦啦死apps 嚇親

抽蛋定驚未

你就冇力 你全家都冇力

我都係500石 差呀妹

唔抽啦 冇石 懶得課

“舉報此頻道”

有咩入到 我得奮進人龍人啱type